落公園散步 行山會唔會戴口罩

住係山腰位
每日都出去行下 山又唔算多人 所以無戴罩 見到有人會搵人擋 同行開小小

推

一出門口就帶

同時發覺都好多行山撚唔戴罩

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

門口就帶

咁唔知歌神唱歌會唔會戴口罩呢？

出門口行到無人就除
有返人都會戴

利申: 行慣山; 而家唔再行